除左你把口之外，仲有咩方法可以令到香口膠無味????

細個試過拎水沖一晚
第二朝一啪落口都仲係好大浸甜味同比老母打左一獲
點解動物既口腔有咁既能力可以吸吮到食物既味道?

你吱曬出黎嘛

你試下好似打年糕咁